跌市呢幾日有無人偷偷入市?分享下買左乜

港股
眾安,平安好醫生,小米,匯付,心動,驢跡

美股
docusign,tsla,sdgr,onem,spce